是日下午茶 餓撚快入

叉燒煎蛋飯 叉燒係下面

隻蛋黃